我係阿狗 見到隊波輸好撚爽

收皮啦高安基阿迪達 要人民幣就預咗冇3分㗎啦

輸咪輸囉屌 隊波咁閪柒 老闆咁閪柒 教練咁閪柒 點撚撐啊？連美羊都嬲到完波即刻衝入更衣室算

以前輸波都叫做會頹下 依家真係完全冇呢個感覺 諗起奧燒後備都冇 真係心涼多過傷心喎

算啦，瞓把啦！

我仲想聽吓牙達賽後點回應

呢個幾撚好笑

見到fb賽前啲人係咁話無奧燒都ok
再睇住輸 真係好爽

邊隻狗冇報名呀，咪係齊到囉

個班垃圾仲盲撐阿狗

呢條大陸 L 嚟喎，咁傷心呀！

就咁喺戰術層面上 你雪撚咗個攻擊中場 係咪要買返個攻擊中場先 屌你老味高狗 錢又唔肯dum 喺度雪鳩人牙達仲撚好笑 乜撚嘢戰術考慮所以雪鳩人喎今日好撚明顯中場冇創造力 又無人換啦

呢隻閪隊降班未 我唯一傷心係覺得美羊慘啊 續份3年約

下場對曼狗睇下比人數幾多粒

諗緊瞓覺定睇輸波好

抵啦

你爆閘狗 不過算 隊波都唔係好抵幫

真係好撚掛住 山齊士，奧斯爾，卡叔，藍斯同場
依家對阿仙奴球員唔係冇感情，但俾啲高層同近期冇人情嘅做法搞到對依隊球會冇乜熱情
阿仙奴只係一盤生意 唉

其實宜家歐洲間間球會都係咁
不過阿仙奴PR失敗，最明顯..........

一定要輸
輸到高安基忍唔住賣盤先有得重生
依家咁既西波點捧

不承認阿森納係英超

佢只係中超走過黎踢

唔係喎 軌今年真係好肯俾錢買人架喎
係林伯用得好柒咁解

講緊商業第一，基本上都奶共，14億球迷市場
軌唯一就係佢反正商業點差，成績點差，個老闆都注資注資，因爲人地真正愛球會，賠錢都做，你吹唔漲軌

仲要引晒班煩膠5毛出黎 任Block 爽

8-2

有唔一定贏

不過成隊個個有咁高創造力

可能講緊達狗

人地班主唔擺感情都會擺下錢

呢個真

YouTube我燒啲球皇片 造親波比c朗入硬
喺阿狗就嘥撚哂啲靚波
感覺近年最有能力叫跟到我燒就係美羊
偏偏一個雪一個剩係擺邊路玩鳩斬

閪達呢壇野仲要用"戰術"嚟掩飾
我係哥狗即刻割席啦跟師跟到碌柒咁

我身為阿迷都覺

獻世去踢中超吧啦

抵撚死，阿支奴

高安基賣阿森納未呀屌你老母

就算曼聯點俾人笑買水貨 panic buy都好
起碼都叫會買人想改變下
呢隊阿仙奴連改變既心都冇

最撚正係 早兩日講完係 戰術原因唔用ozil
今日輸波就好明顯係因為無左ozil 的創造力
極速打臉

一齊重溫下

開屠城派對🎉

愛美麗是我最想留住的幸運

now新聞有無咁那西

柒撚懵懵咁話買韋利安做攻中
結果無表現又傷撚埋

啲盲粉仲話因為錢而雪，無錢就咪撚簽韋利安啦

阿狗表示支持樓豬

奧斯爾是我最想留住的幸運

未試過輸波咁開心 阿森納

罷睇 同買對家 慢慢就可以將支持咗十鳩幾年嘅感情放低

仲有托利拿
一季踢到曉飛，第二季無得踢，第三季借走埋
好無情

奧燒後備都無, 你就知對波食屎啦
都ON撚鳩....人教波你教波, 教到咁撚樣
死撚左佢啦

三球都關佢事

係

😭阿森納一開波俾人黑左球姐

明明前幾場班阿狗講到今季好有希望

我覺得冇問題

燒下季過邊隊跟住佢轉隊算

我唔睇中東的

蘇狗咁撚廢，打垃圾轟都唔贏

垃圾打垃圾 0-0啦 早啲瞓

閪波唔撚睇

又可以推po

樓主今季仲可以推多30次...

垃圾中之垃圾

輸1球-好可惜
輸3球-好撚柒

垃圾燒味波

你個名

我4串5，噚晚輸兩關，其中阿記原先唔係買佢，諗住佢對住隊垃圾會發吓力，點知佢先係垃圾中之垃圾，難怪好似啲香港偽人咁，唔紅就要奶共

你唔太識阿狗就係對垃圾隊先會輸

推

雪奧燒 賣Emi去維拉
閪達連冚兩巴

講起偽人
識唔識一個亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星

認真，無睇香港垃圾電視劇同節目N年，小弟二十幾年前已經唔多睇香港嘅偽人，所以真心唔多清楚，韓國嘢反而知啲

阿狗都廢左好幾十年啦
仲咁上心

魚台bro?

我已睇化了

作為球迷， 堅係覺抵死架 最好降班

垃圾阿迪狗 完全唔識攻 又奶共

我邊有資格呀...

恭喜

牙燒又然一仗

樓主推定先 隊波真係好撚柒

今場有運
唔會輸啦

阿森納

再推

推多次

支持狂人比爾沙

爺爺

Comedians

樓主成功燈到阿狗執返一分

多謝

樓主燈力十足燈到對面係咁中柱中眉

同意

再推 隊波仲係咁柒

樓主高質

樓主=前波台台主

輕輕一推

阿森納痛失兩分

G

環保post

無睇好耐免得勞氣

我諗住用到季尾的

主場三連敗 成場2腳中龍 點做到

啱

支那

等睇阿狗護級

今年輸得好順氣，奶共阿

啊狗 幾時變下遊球隊

正阿屌你老母阿迪達 ，你呢鋪仲唔含撚？

笑死人啦屌

而家已經係啦

降班吧 阿森納

正 要推

天才教練 阿迪達

高安基幾時躝

明叔

找返爺爺教返阿仙奴都唔會排14
阿迪達進攻方法依靠兩邊姐,一被人重兵兩邊立刻收皮

作為犽 我覺得係抵撚死

下場對熱

準備被熱狗456

好彩阿狗而家啲波全部都好夜 可以慳返 直接訓教

爽死未

派對慘撚到 傷左都俾人推出去繼續跑

達狗條柒頭真係死撚咗佢算啦

每個星期入嚟推一次

其實見到啲球員係落力 但好撚明顯中場問題啦 燒係邊啊

Party會唔會後悔轉會

達狗走未啊屌你老母

樓主爽死未

樓主係咪馬上風

個數據好靚喎 一睇就知我地撳住熱狗黎打啦阿狗好嘢

應該會了 好撚慘 傷左都俾達狗推翻出去繼續跑

又有得爽

樓主個個星期都爽一次 過癮到

仲未降班

就在今季

我地7成控球禁撚住黎打

憑咩話我地輸？

屌你老母

人地隊隊所謂中下游升班馬都發力
英冠見啦dllm閪達

下半場60分鐘後燒味戰術
摩佬表示五中堅你入條撚
你中場又無高佬又無

真 利伸阿狗 依家無晒感覺 抵撚死 雪鳩我燒

null

下季仲爽 英冠冠軍

每輪一推？

個一跑輸埋職業生涯就pk了

推到季尾

重注咗熱刺贏 輸咗都無咁嬲

推！

推埋今次 下個星期再見大家

妹波奴

樓豬 呢個陣容下季英冠場場贏波不敗封王輕鳩鬆

可以認真討論下降班既可能性
希望白禮頓、搬泥同富咸加油

下四場係修仔拖肥曼城車仔

六連敗no problem富咸打起左我覺得要過阿仙奴無問題。
搬泥白禮頓難D，而阿仙奴一炒教練應該會短暫反彈

好似話阿記無多餘錢賠錢炒教練

阿狗輸埋呢場 同降班差5分
輸兩場就落得去
記住阿狗下兩場係對修咸頓同愛華頓
仲未計曼城車仔個兩場

老實講 其他隊係呢個情況一早炒撚咗
更何況嗰隊係傳統強隊

再咁落去you會唔會爽死

要重注對家，多謝你呀達狗

環保

無限高潮

快車期到
準備一周爽幾次

大天二：你依家知雲加咩料啦！？

降班啦 達狗根本辣殺

今年降班果三隊冇得追想佢地生性D過阿狗頭都唔得

爽左成季

自動有人幫我推

auba又入波

想瘋狂正評

終於打破入球荒

...

做阿狗先可以咁爽

而家每輸一次=對燒嘅一次支持

比雲爺爺寵壞哂
狗達以為自己真係再世哥狗
個閪班主又以為真係唔洗課金年年R連
唔跌獲勁嘅唔會醒

痴線 星期四又有得輸波喎 咁爽得唔得㗎

Push
已經開始轉睇其他隊嘅波

咁咪爽唔到

非阿妓 但係睇到咁都覺得心涼
大大個BLM掛出黎但係打壓奧燒
就算話奧燒唔係踢皇馬果陣咁既水平
始終佢都有一定創造力 點都唔會係大後備
仲要間球會咁樣對隻恐龍

阿狗輸到連會長都提早出post

睇見阿狗咁樣仲心涼
之間成日空難前空難後
咁撚囂張
宜家就死哂狗

推埋今次 星期四再見

好！

一隊般泥追過就夠

以前輸波會瞓唔著
而家一早起身見到阿狗輸波 會即刻好心情

利申 十幾廿年阿迷

原來舊po黎

隊隊都奶共啦
係阿狗咁啱中ozil
為人仔唔用ozil啊拿
抵啦 捧左阿狗十幾年 第一次想佢降班 輸波好開心

山狗夾燒都好屈

VPS、基奧特、到今次禾仔入阿仙奴波

好撚爽

爽死了

今日又可以推po

幫推

開post未

呢個post可以推幾耐

推到下年落英冠

準備好了

英冠不敗奪冠

英冠可以出燒了 本身都冇人睇

排第15

好環保

爽呀！

千奇唔好炒阿迪達

真

Ching爽死左未

爽到季尾

好正啊

爽呀

又爽一場

希望笑到降班

韋利安幾錢人工話？

難兄難弟又孖著輸

S04 牙狗

但得S04有可能降班

爽啦你個香家產

想隊盍埋降班

達蛇巧能熱血

爽

長追阿狗對面
可以上樓未

繼續推

連續高潮

樓主凍冰冰都爽到熱晒

呢隊廢波本身呢幾年都慢慢少人講
多得樓主挖番出嚟比人笑

唔使挖 年年都比人笑緊

果陣年年拎第4仲個個叫雲爺爺快啲走，點知爺爺走左之後前4都無埋有啲阿狗仲沉迷係不敗奪冠既歷史，以為依隊波仲有能力做爭冠份子

搬泥都贏唔到仲話可以贏歐霸，唔講以為歐霸32強之後嗰啲全部都係佢哋小組賽啲google 隊

隊波人腳本身二線多，係爺爺先可以帶住班垃圾對抗金錢足球年年上前四，班傻9 仲成日覺得隊波夠爭冠，唔係人腳問題

推 個龍25到

好好笑
個龍都唔知邊到搵翻黎

垃圾教練鍾意喺垃圾堆搵垃圾

三球都係同佢有關

4-1，

又輸

嘻嘻

一隊又輸 二隊又輸
不如直接降班啦

樓主場場都爽

阿狗從來冇令我失望過

一日有我喺度 一日都唔使旨意贏

樓主買埋阿狗對家會仲爽

環保po 每幾日可以上黎睇下留言

每場波都有得爽

樓主幫大家發達

每三日就見到個post出現一次

過幾日又見樓主了

英格蘭足總勁無人性 編到個賽程咁密 我未爽完一場就準備爽下一場